【刷存在感】過氣歌手李國祥 拍片疑寸葉德嫻係「老懵咗前輩」

WHO

過氣歌手

冇人識你喎

唱下歌就過氣歌手 咁我係沖涼房唱兩句又歌手啦

阿叔
你又當自己18/22？
成個深水埗阿叔咁
快撚d照鏡啦

乜水？唱乜歌？

90後表示聽都未撚聽過呢個名

不如求其搵個連登仔嘅comment做標題

祥 邊撚度長呀
無聽過喎

邊撚個呀冇人識你呀
哦原來佢細佬係臭名昭著既扑頭黨大犯嚟喎

有紅過咩

好心蘋果就咪幫人免費宣傳啦

扑人呢d 野未必有遺傳

扑街就有

餘情未了去又來嗰個？

睇個款似啲八九十年代一碟歌手

真係唔撚知乜水嚟

紅過先叫過氣喎

聽過李國麟 但未聽過咩李國祥
乜水黎

dont make stupid famous!

未聽過 街邊路人

邊撚個李割腸

我都算鍾意老餅歌手
但依個真係未撚聽過

佢似街邊阿伯多過歌手

李國祥 - 餘情未了 (1992)

李國祥 - 摘星的晚上 (1992)

李國祥、倫永亮 - 總有你鼓勵 (1993)

李國祥 - 愛在地球毀滅時 (2000)

1993年初，李國祥的主打歌曲《餘情未了》得到各傳媒熱播而在坊間迅速流行起來，成為冠軍歌曲，歌曲的流行為他的音樂事業帶來首個突破，為他贏得首個歌曲獎項

聽過原來係佢唱

我淨係識摘星的晚上

who?

收皮啦
仲餘情未了呀？out啦

who

咪係佢啦
紅得果一首歌就收啦

邊撚個二打六，聽都未聽過，個樣咁撚畸型都做到歌手？

係，咁耐都係得呢首紅

呢個真係who

摘星的晚上都係攞日文歌嚟改

那來的柒頭

餘情未了都係

Sorry，真係唔識佢

睇返先知Deanie姐原來已經72

今次真係WHO

認真問，Who?

說一聲真湊巧

Sor 邊撚個

邊撚個來

餘情未了嗰個啊嘛

我聽c allstar唱好撚過啦

2016年李國祥在《壹週刊》1394期訪問中公開出櫃，表明其同性戀者身份。

邊個？

去唱過K就叫歌手？

一講葉德嫻一定個個識
李國祥就 都唔知邊個先係過氣

乜水呀呀伯

連我老母都唔知乜水

算吧啦
嗰陣個個台每星期都有冠軍歌
無線仲有季選 tim

1993年：

無綫電視勁歌金曲第一季季選－得獎金曲《餘情未了》
無綫電視勁歌金曲第三季季選－得獎金曲《總有你鼓勵》

年尾d 頒獎禮頒10首歌，佢乜獎都無
算係比起d 一碟歌手好啲囉

威尼斯影后 vs 好多人未聽過嘅所謂歌手

討論嚟做乜？

仲有

總有你鼓勵。

可能多數淨係記得倫永亮。

呢d歌都過晒氣啦

真，起碼四子黃

一曲歌王，仲要係咸豐年間嘅事

餘情未了又幾好聽

Chage and Aska

末紅過，當年唱片公司比錢播洗腦歌，當巨星sell 去主那，出口水歌laser disc 做支那市場卡拉ok !

無人識佢喎
張如城都拍唔少mv啦

愛在地球毀滅時

曾國祥我就識
你邊位呀

其實呢亭廢老歌手好撚精，佢知道自己既market唔係後生仔，而係同佢一樣既藍屍廢老，所以佢得閒閒出黎9up兩句討好藍屍，咁佢日後去d咩慶回歸，國慶之類就有人搵，所以對佢黎講係好promo黎

後生仔你又話人太年輕
葉德嫻你又話人老懵左

你咩料呀？死弱智仔

好似紅過一首歌，出過一隻碟

過氣哥手老慒咗....佢可能講緊譚詠麟

聽都未聽過呢條友。連馬蹄露都不如

。

邊個係咪轉咗行種西瓜

咩人嚟？

個嘴似中風

乜水 真係唔撚識

Deanie姐早排先拍完搭車廣告 迴響極大

過氣歌手係咪想話鳩埋搵個老懵咗拍廣告既顧主

Gay嘅都藍
除咗之前觀塘斬人個件之外仲有呢個

佢個樣加埋成事令我覺得好核突
本身gay 唔係問題，但我想像唔到一個藍絲阿伯係基佬

真 可能我見識少 未見過gay 嘅人係藍
佢係第一人自己gay仲擁護中共 笑死人

邊個
李國麟細佬

但d view 數差好遠 佢咁都過百萬 單春都無過百萬

睇個樣兩個似同輩

80後表示...未聽過

頭三首90年代係紅過一排

無人識到要拉住Deanie 姐衫尾搏上報
九線暗星上報方式101

而我不知道李國祥是誰

上開流行經典個堆都係藍

有2隻比較多人識，餘情末了同摘星的晚上

紅歌渣，當年個人冇點紅過㗎

55歲搞到好似70歲中風咁嘅樣

藍絲真係有樣睇

張繼安啊哥？

對呢件垃圾好失望,自己被歧視被打壓,仲要支持個極權,真係唔知邊個懵𨶙咗

呢個世界真係無奇不有

1993年
得獎作品
第一首 只想一生跟你走 張學友
第二首 謝謝你的愛 劉德華
第三首 你今天要走 葉蒨文
第四首 回首 李克勤
第五首 夏日傾情 黎明
第六首 情人Happy Birthday 劉德華
第七首 一人有一個夢想 黎瑞恩
第八首 狂野之城 郭富城
第九首 執迷不悔 王靖雯
第十首 等你等到我心痛 張學友

所謂嘅紅歌都唔係真係紅啦
以前睇年尾有冇獎就知
是但搵隻十大都紅過佢，咁佢又算唔算係紅歌呢？
利申：葉蒨文嗰隻唔識

嗰陣隻歌係紅 個人就唔紅嘅
勁歌金曲都係頒俾啲大粒多
冇獎唔出奇